★支那有冇可能割到Bitcoin 韭菜？

想知

用曬全支hacker技術做唔做到？

買起binance就得

bitcoin實名化

驚閪
夠電挖礦咩

邊個持有就犯法

有幾難?

大把人用bitcoin走資

綁晒啲大莊返去逼佢地交部hdd出嚟

中共庫房有十幾萬粒

你估佢想升定跌?

立法囉 有幾難

中國貢獻緊過半hashing power 下令閂哂礦場就好笑

連D交易所都可以比人hack唔知幾多億錢喇
你估真係好難?

之前咪沒收左間公司所有Bitcoin同其他資產囉

交易所話曬24小時有班IT狗睇下場，一樣被人hack

bitcoin真係完全冇人理，癱曬、reset曬 關人

捉晒d揸住架密貨幣交易所acc密碼嘅高層逼佢地講出密碼轉晒d加密貨幣去中共個戶口度。

十幾萬粒就算啦 割個韭菜都唔止。中共自己揸唔到莊又管唔到既嘢唔覺得會比佢搞大，除非佢自己就係最大既莊 私底下有幾百萬粒啦。

商人永遠冇得同政權鬥

冇

唔係大部分Bitcoin係大陸人手上？

難怪前幾日大停電

下 知唔知水電站太多電 靠礦場買哂
antminer 整晶片 可以幫大陸開發晶片
大陸其實靠btc賺左好多錢